同中學同學傾計，笑了

大撚佬，有手有腳有正職，走去炒美心月餅
笑鳩返你有錢唔執...

真係抵香港bb無奶粉食，中秋無月餅買

笑了

好撚肉酸